- Здравствуйте! Вы меня помните?
- Да, думаю, я вас знаю. Вы — Слава.
- Да, я Слава. Вы спешите?
- Нет, не спешу. А это кто?
- Сергей. Ты его знаешь? Он музыкант. Вот ресторан. Он там работает, играет.
- Я его помню.
- Вы курите?
- Спасибо, нет. Я спортсменка.